睇長遠 做定準備！？

大家都focus左跌到PK 但我就諗定有咩股跌穩可以吸納！
9988/700/2342/1810/